\chapter{Transformações Lineares com Matrizes}
  \label{chapter:linear_transforms_using_matrices}

  As transformações lineares são o principal objeto de estudo
  da disciplina de \emph{álgebra linear}.
  Nos capítulos anteriores aprendemos sobre \emph{vetores} e \emph{transformações lineares}
  de um ponto de vista mais voltado para os cálculos.
  Agora,
  vamos entender o que é uma transformação linear de um ponto de vista mais \emph{geométrico}.

  {\input{01/03/01_geometric_motivation}}
  {\input{01/03/02_slanted_house}}
  {\input{01/03/03_ninety_degree_rotation}}
  {\input{01/03/04_rotation}}
  {\input{01/03/05_reflexion}}
  {\input{01/03/06_composition}}
  {\input{01/03/07_in_r3}}
  {\input{01/03/08_projecting}}
  {\input{01/03/09_complex_numbers}}
  {\input{01/03/exercicios}}
